Lacazettel=垃狗圾迪

每年睇阿狗J垃圾最好笑

岩呀